## array
- Создать массив элементов 'кол-во дней в месяцах' содержащих количество дней в соответствующем месяце
- Создать массив элементов 'название месяцов' содержащий названия месяцев
- Используя цикл for и массив 'кол-во дней в месяцах' выведите количество дней в каждом месяце (без имен месяцев)
- Используйте еще один массив с именами месяцев, чтобы вывести название месяца + количество дней
- Сделайте тоже самое, но используя массив tuples (кортежей) с параметрами (имя месяца, кол-во дней)
- Сделайте тоже самое, только выводите дни в обратном порядке (порядок в массиве не менять)
- Для произвольно выбранной даты (месяц и день) посчитайте количество дней до этой даты от начала года
